鳩毛係咪用嚟沖涼捽開啲泡？

多過用手捽,又快

你唔用手又點用鳩毛捽開開啲泡

同就咁用手捽比更有效率

good thinking!

平時就係咁用

我都係
想知係唔係大部分人都係咁

你唔係諗住用啲有臭鳩味既泡搽全身下

啲泡咁香 要捽幾耐先可以捽到有臭鳩味

白虎先正

鈴木心春

推
如果都係咁樣捽泡嘅巴打可唔可以留下言, 想知多唔多人咁做

如果唔係鳩毛仲有咩用

我用格勒底毛

鳩毛密啲好用啲

捽乜鳩

胸毛唔係人人都咁密, 但鳩毛就係男人都有

有鳩毛就唔洗用起泡綿

我都會